[遺失]的士上遺知失Airpods Pro

前日1/3 由華富村坐的士去合和中心，落車冇留意車廂入面，之後係褲袋就搵唔返個airpods pro 啦 上面有刻我住個名 仲要係女友送嘅生日禮物 已經跪咗成晚玻璃架啦
搵到可以聯絡我 有重酬 謝謝 希望司機大佬見到可以俾返我 好人一世平安

Find my AirPods pro 有冇試過？

試左，location仲喺屋企

推